返緊建造業，無同學講送中啲野

成班傻hihi以為唔關自己事咁樣，係撚咁係到講地盤啲野，到時賺左好多錢比共狗凍結左同拉左就好笑

建造業

係遲早會有平價中國外勞收三幾百蚊工去取代你

咪臭係